大家點睇分左手即刻同第二個一齊呢個行為?

完全接受唔到可以分完手當冇事發生然後同第個一齊

有事發生
分手之前已經發生咗

無縫接軌

移情別戀

因為佢要過得比你好

但重點係佢飛完我之後即刻同左第個一齊
唔係我飛佢喎

其實有d人只係想搵個水泡 等自己冇咁傷心

呢個term用得好

提分手嗰個->無縫接軌
被分手嗰個->搵水泡

Exact7ly

唉 得我掛住佢有乜用
不過見到佢開心都好
雖然好想好想佢返黎

感同身受....我個心

我覺得好cheap喎 好似單身過唔到日子？不過無所謂既，反正遲早都會同第二個一齊，

證明臭閪

最賤既係散左一走了之，本身大家一齊住，跟住避開我，話係因為我脾氣太差性格太差，搞到我當時仲好內疚。到返黎汁野時話我，分手咁快有第二個正仆街，又發曬誓自己無第二個 仲係Facebook 到扮痴情，post左首叫（當我想起你）。點知俾我見到2日就溝第二條女，用當年溝我啲方式 我又唔會為左激佢搵第二個拍拖，因為我搵到個更好既先一齊慢慢搵，佢呢啲要搵到第二個先分到手既人其實幾慘

我都係咁諗囉
可惜總有啲人唔交代 就咁走超賤格
仲要到處話 你有幾仆街 有第二個幾仆街先散
但實情係自己搵好第二個先走
如果講清講楚 其實真係無所謂 同埋唔好扮好人 散左就應該用最快方法復原

騎牛搵馬

關你撚事咩

睇下佢地幾時散

天衣無縫

一定係分前就有啲野
食到第二個咪正式飛你囉
嗱，無一腳踏兩船架
係分左先同第二個一齊架

屌 情況同你差唔多 佢前幾日都post咗首「當我想起你」真係好噁心 直覺話比我聽佢只係扮長情搏同情 我先係被人傷嗰個囉

最後用左幾耐放低

通常都係先搭兩船架喇